有冇人讀女校成日被同學向你表白

我差唔多每個月都有一次

最深印象有次有個好熟既女仔，捉住我隻手摸去佢胸前，叫我感受佢心跳，我嗰時完全唔知點俾反應

咪撚扮女人啦

係咪你太正

我都唔知 我只想同大家普通咁相處

樓主知名動物台TB狗公，成日約絲打出cos呃上床

其實係鬼故
你摸落去就發現冇心跳

可能因為你個樣太似男人佢哋以為你有鳩

關事咩

靚唔靚先個tb

樓主男人 fced

not ff

示範圖：